城大測量系禽獸

why the fuck ??

好似好多地方都有

爽, 得罪連登都係出唔撚到公海, 得撚樣唔知得罪左啲咩人

咦。。。識得咖喎